{
  "id_query": "23901780",
  "total": 13665,
  "total_current": 200,
  "max_score": 76.275925,
  "origin_question": "Cho mình hỏi đt này có kết nối được với tivi thông minh ko zay?",
  "hits": [
    {
      "score": 30.11534,
      "id": "24424951",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip 6 của eh chỉ kết nối bluetooth với mấy loại đt android khác ạ, chỉ kết nối với mp3 đk",
      "answer": "Chào bạn,  Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn có phải bạn muốn kết nối bluetooth từ iphone với máy android phải không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.766062,
      "id": "24424971",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 của eh không kết nối đk với những đt android khác mà chỉ kết nối đk với máy mp3 đt eh bị lỗi hả",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn kết nối như thế nào và báo lỗi ra sao để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.104618,
      "id": "28484429",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng iphone 6 này kết nối bluetooth với usb bluetooth và mart tivi đc không shop",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có hỗ trợ kết nối Bluetooth, nếu USB Bluetooth của bạn kết nối với các thiết bị như tai nghe, loa, và kết nối với iPhone này thì vẫn được nha.Và bạn dùng TV tên đầy đủ là gì vậy để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 28.94581,
      "id": "24406021",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 của eh bật bluetooth chỉ kết nối được với mp3 còn những đt khác không kết nối được cứ báo lỗi, ip 6 của eh dag ở ios 10.3.1 mong giúp đỡ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điều này là bình thường thì iPhone không hỗ trợ kết nối Bluetooth với các điện thoại khác bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.746054,
      "id": "28124109",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko qtv có kết nối mạng di động ko",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB đáp ứng chơi Game Liên quân mượt và vẫn sử dụng kết nối mạng di động 3G được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.736704,
      "id": "22331504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là phiếu mua hàng có trừ được vào giá máy không vậy",
      "answer": "Chào anh Tuân,Dạ với Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ anh quan tâm bên em có hỗ trợ trừ vào giá máy nha anh, anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.088709,
      "id": "18485564",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone6 32GB có chơi được crossfire legend,truy kích và liên quân mượt ko?và có bị giật,lag ko?",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì có cấu hình khá tốt nên có thể chơi được các game trên ổn định và mượt mà đó anh, anh có thể đến siêu thị để được trải nghiệm và lựa chọn mua sản phẩm cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.338255,
      "id": "25735556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 có còn màu xám ko ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi ạ, em thấy màu này rất đẹp nên anh tham khảo qua thử xem sao nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.045639,
      "id": "24425257",
      "field_search": "question",
      "question": "báo không kết nối với máy android huawei i6 ii nhưng 2 máy gần nhau cũng vậy",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì với Bluetooth trên iPhone thì không hỗ trợ kết nối với điện thoại Android khác được mà chỉ hỗ trợ với các thiết bị Bluetooth như: Tai nghe, loa... nha bạn. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.430777,
      "id": "23463311",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bán con iphone 6s 16G được bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Quân,Trường hợp này anh mua Iphone 6S 16GB tại Thegioididong.com là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện còn bảo hành thì bên em mới thu lại anh nhé. Anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền nhận được .Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.366356,
      "id": "26267592",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi màn hình ip6 cùng độ phần phải với 6s, 7 đúng không vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đúng rồi bạn nha. Độ phân giải màn hình của iPhone 6, 6s, 7 là như nhau bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.998074,
      "id": "22317657",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 32G hiện có mấy màu vậy add.",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đang quan tâm tại Thegioididong.com rất tiếc chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.658655,
      "id": "26755251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chip intel atom z3580 với chio máy này thì chip nào mạnh hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Apple A8 có hiệu năng cao hơn một chút bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.524996,
      "id": "17619088",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là sao mình bật dữ liệu di động rồi mà vào mạng không được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra xem đã đăng ký 3G cho máy chưa bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.366495,
      "id": "19379306",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có nd với bằng lái xe được trả góp không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 676.000₫ và góp 8 tháng nhé. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ giúp chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.977531,
      "id": "22492000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmt+ho khẩu,mình trả trước 10-20%,trả trong 6 tháng.không biết có được duyệt k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh đã có thể tham gia lãi suất 5.42% / 3.30% của công ty Home Credit, còn tỉ lệ duyệt sẽ do công ty tài chính quyết định anh nhé. Nếu anh quan tâm gói lãi suất vừa rồi anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.571884,
      "id": "20185986",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV cho mình hỏi ip 6 32gb đặt hàng online có mấy màu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì bên em hiện chỉ đang có 1 màu bạc thôi anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.507643,
      "id": "18188415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi các loại ip6 bản rock có phải dùng sim ghép k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với các phiên bản iPhone Lock thì bạn phải sử dụng sim ghép và bên mình chỉ kinh doanh iPhone chính hãng quốc tế bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.450588,
      "id": "17952551",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và ho khau goc thì có được trả góp 0% không bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của công ty tài chính HOME CREDIT vay trong 8 tháng (mỗi tháng góp 750.000₫) và trả trước 50% (tương đương 4.995.000₫), điều kiện là anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Nếu phù hợp anh có thể để lại số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nha.   Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.332571,
      "id": "20184560",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao câu hỏi của mình chưa được trl đã bị xóa rồi ạ.",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này có thể do website bên em đang bị lỗi nên bên em chưa nhận được thông tin từ chị chị nhé. Mong chị thông cảm! Chị có thể bình luận bên dưới để em hỗ trợ chị tốt nhất và sớm nhất chị nha.Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.321064,
      "id": "21558348",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi iphone 6 32gb có giá bao nhiêu và có những màu nào để lựa chọn ak",
      "answer": "Chào chịiPhone 6 32GB hiện có giá 8.990.000₫ và chỉ có màu vàng đồng ạ. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.079113,
      "id": "20972281",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv, mình muốn mua trả góp, trả trước khoảng 2-2,5 t và trả trong 8 tháng có được ko, mình có cmt+ blx?",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này thì anh có thể góp với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit trả trước 1.798.000₫ (20%) góp háng tháng khoảng 1.174.500₫ (góp 9 tháng) thủ tục là CMND, Bằng lái xe nha. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.070606,
      "id": "27771710",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp bằng thẻ ngân hàng vietcombank có được không QTV",
      "answer": "Chào anh, Dạ có phải mình đang quan tâm đến trả góp qua thẻ tín dụng đúng không ạ? Ngoài ra mình đang sử dụg thẻ Visa hay là master card vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.998707,
      "id": "23015450",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi bao h thì quảng nam với đà nẵng có hàng vì lý do phải thanh toán mơi đc kiểm hàng lên ra thẳng TGDĐ cho lành )",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có thông tin chính xác khi nào Quảng Nam và Đà Nẵng có Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha. Anh vui lòng truy cập website Thegioididong.com thường xuyên để cập nhật thông tin nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.994446,
      "id": "28297062",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi 32gb khi kích hoạt thì dung lượng trống còn được bao gb ạ.",
      "answer": "Chào bạn Bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 26GB bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.877794,
      "id": "29372213",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em mua điện thoại ở ngoài và muốn mang vô thế giới đi động để thay pin có được không ạ, với giá thay pin của ip6 ntn ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc nếu anh không mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em không hỗ trợ được anh nha, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh có thể mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành để được hỗ trợ thay thế anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.743633,
      "id": "17580805",
      "field_search": "question",
      "question": "MÌNH có 1 oppo neo3 mua từ 2016 vậy bán đc với giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Hằng,Trường hợp nếu chị mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì chị vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp chị được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.518713,
      "id": "19982151",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thu lại máy trả góp ko, mình trả góp được 2 tháng, 1 lần bảo hành",
      "answer": "Chào anh TrươngNếu máy anh được mua tại Thegioididong.com và mua mới thì anh có thể thanh lý hợp đồng với phía công ty tài chính trước, sau đó Thegioididong.com sẽ hỗ trợ thu lại máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.513777,
      "id": "26256696",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi ip6 của mình ko thấy mục icloud nằm đâu hết...vậy là máy mình không có icloud hay bị icloud ẩn gì gì đó vậy ad ? @@",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt > iCloud là phần đầu tiên được hiển thị ở trên máy bạn nhé. Bạn thử kiểm tra lại giúp mình xem có hay không nha.Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.056242,
      "id": "26017111",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .iphon 6 hiện tại có khuyến mãi gì ko ạ .mua online thì sao ạ .mk muốn trả góp 30%",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang có khuyến mãi là Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) đó anh nha. Anh vui lòng cho em  xin thông tin cụ thể về độ tuổi, nghề nghiệp, giấy tờ, mức trả trước và số tháng anh  muốn góp để em  có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với nhu cầu của anh  ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.98989,
      "id": "27799897",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp qua thẻ ngân hàng vietcombank với thẻ master vậy có được không Qtv",
      "answer": "Chào anh, Hiện không có hỗ trợ mua góp thông qua thẻ Vietcombank anh nha , anh vui lòng dùng giấy tờ mua góp anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.508331,
      "id": "18626030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e ko bật được wifi ạ",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2182255,
      "id": "27676502",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể cho mình xem hình ảnh đc chụp từ camera của đt này không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể bấm vào như hình ảnh bên dưới để xem hình ảnh chụp từ Camera bạn nha .Thông tin đến bạn . ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.164508,
      "id": "17585592",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi iphone 8 có phải cuối năm ra không. Nếu ra iphone 8 thì giá iphone 6 có giảm nhiều không vậy?",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Hiện bên em chưa có những thông tin chính thức về iPhone mới này nên chưa thể giải đáp cho anh được  anh nha! Anh có thể theo dõi web để được biết thêm thông tin nhé! Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.15596,
      "id": "27755652",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd  cho mình hỏi iphone6 ko còn màu bạc và đen ak",
      "answer": "Xin chào anh. Rất xin lỗi đã để anh phải đợi lâu Rất tiếc hiện tại bên em chỉ kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32GB với màu Vàng Đồng thôi ạ. Nếu anh có nhu cầu đặt mua sản phẩm,Mong anh chia sẽ thêm về địa điểm anh muốn mua hàng, nhận hàng để bên em hỗ trợ kiểm tra kỹ hơn nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.125123,
      "id": "21305114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy asus có thể root lại ko ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng nếu anh dùng sản phẩm điện thoại Android thì tùy vào phiên bản hỗ trợ vẫn có thể root nhưng nếu root thì sẽ mất bảo hành và có thể lỗi nếu dùng không đúng cách anh nha Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.025627,
      "id": "21241348",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi, giá 8 triệu 990 thì mua v luôn có phát sinh thêm tiền gì k",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi anh mua iPhone 6 32GB có giá 8.990.000₫ và không có phát sinh thêm tiền nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.000189,
      "id": "20014665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag sài ip5s tại sao khi có thông báo từ facebook ,zalo ....đến thì nó ko phát tra âm thanh thông báo trên điện thoại z...",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.912919,
      "id": "27471872",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thể mua trả góp mà kh trả trước 30% số tiền được kh ạ ? Mình trả trước 0đ nhưg thay vào đó thì mỗi tháng góp 1 ít được kh ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.828796,
      "id": "24193595",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa xong Mình muôn mua iphone 6 32g ,trả trước o đ,trả trong vòng 12 tháng,trả góp lãi suất,có được không ạ,và mỗi tháng mình góp bao nhiêu,giấy tờ mình có là BLX vàCMND",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với CMND và Bằng lái xe thì anh không Trả trước 0đ được nha. Anh có thể bổ sung Hộ khẩu ( có tên anh ) không ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.813542,
      "id": "17986337",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim của mình là sim micro sim giờ mình muốn mua máy thì phải làm lại sim nano à. Các bạn có xử lý sim hộ mình được không.?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh có thể mang sim ra siêu thị để bên em hỗ trợ cắt sim cho anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.812634,
      "id": "23045931",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh muốn nhận hàng tai siêu thị TDDĐ bạn có thể gui về siêu thi o đà nẵng cho mình đc ko còn ko thì phải cho mình kiểm hàng bạn nhé",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng số điện thoại đăng ký nhận thông tin trên web , khi nào có hàng bên em sẽ liên lạc cho anh nha .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.647516,
      "id": "21531819",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chút là messeger trên smarphone đều gửi được ảnh HD qua messenger rồi sao mình dùng ip6 64g và mấy người bạn của mình cũng gặp tình trạng không có biểu tượng gửi đc ảnh HD là sao ạ mà mình xóa ứng dụng đi tải lại rôi mà vẫn k có biểu tượng HD đi kèm như máy androi",
      "answer": "@Ninh: qtv qua kem\" câu ? trc k trả lời câu ? ng khac vừa hỏi thì tl ngay",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.630595,
      "id": "28344668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp không trả trước được k ạ.em có giấy tờ hợp lệ rồi ạ.và em được góp trong bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị! Dạ chị có thể trả trước 0đ với CMND (20 - 60 tuổi) và hộ khẩu nha chị. Không biết chị muốn trả trong mấy tháng và chị có hóa đơn điện không ạ? Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4981575,
      "id": "23068021",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có đặt mua 1 chiếc iphone 6 32gb cũng gui tin nhắn xác nhận đặt hàng roi sao chưa thấy liên hệ lại cho mình ạ ad kiểm tra dùm sdt đặt hàng xxxx162500",
      "answer": "Chào anh, Bên em đã nhận thông tin của anh sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong 30 phút anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.44704,
      "id": "19775915",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi! Trên FACEBOOK có đăng 30/6/2017 Điện Máy Xanh co xã hàng Iphone 6 trên toàn Quốc Với giá 10000 VND. Vậy thông tin trên có xác thự ko,",
      "answer": "@Triệu Mẫn Nguyễn Lê:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.405169,
      "id": "23849724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi sao tôi dùng vân tay mở  khoá lúc được lúc ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy, lau sạch nút home và vân tay rồi thử lại xem sao bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.389787,
      "id": "27941039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có cuộc gọi đến mà máy không đổ chuông,  máy không để chế độ im lặng hay làm phiền.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn và home trong khoảng 5- 10s xem có hiển thị quả táo cho máy khởi động lại được không bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.341627,
      "id": "21261151",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi la iphone 6, có mẫu màu trắng ko ạ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB Thegioididong.com chỉ đang kinh doanh màu vàng đồng không có màu trắng nữa anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.976207,
      "id": "19709933",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hàng 8tr9 này là nguyên hộp ạ,",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em đang kinh doanh là sản phẩm nguyên seal luôn anh nha, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.970417,
      "id": "27656250",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi pubg với liên quân max setting có giật k",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi 2 game trên mức max setting thì thỉnh thoảng có giật 1 chút bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.919414,
      "id": "32092862",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại ở quảng ngãi còn hàng k",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc sản phẩm đang tạm hết hàng tại khu vực này ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn và hỗ trợ anh chuyển hàng (2-7 ngày) từ siêu thị có hàng gần nhất được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9165945,
      "id": "22559870",
      "field_search": "question",
      "question": "e có bằng lái xe với giấy chứng minh....e trả trước 30%...z mk có thể mua trả góp 0% đc hk QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng khoảng 597.000₫ (góp 8 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.895536,
      "id": "31873110",
      "field_search": "question",
      "question": "truyền màn hình đt lên tivi đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple iPhone 6 không kết nối HDMI trực tiếp với Tivi mà phải thông qua    cáp trên kết nối Hub chuyển và Tivi thì mới kết nối được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.859314,
      "id": "27045517",
      "field_search": "question",
      "question": "mình nghe nói không nâng lên ios 11 là ko chơi liên quân đc có phải z ko, ko nâng là ko cập nhật được ứng dụng trên app store hả",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì liên quân vẫn hỗ trợ cho các máy iphone từ ios 8 trở lên bạn nhé. Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện tại iphone của bạn sử dụng hệ điều hành ios nào để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.662739,
      "id": "22538256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi gói trả góp o% áp dụng cho dt nào ak",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại gói trả góp 0% lãi suất chỉ áp dụng cho 1 số sản phẩm bất kì thôi ạ. Anh có thể tham khảo ở ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.60396,
      "id": "19602229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6s,thì có trả góp 0đ ko",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ đó ạ. Khi tham gia anh cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé. Nếu anh thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55489,
      "id": "19271622",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho e hỏi là tgdđ ko có màu khác màu vàng đồng à",
      "answer": "Chào anhHiện bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu khác ạ, hiện chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, anh tham khảo nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.545579,
      "id": "17524596",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 9 tháng, mình ko có hóa đơn điện nước. Mình ở trọ, thì phải làm sao",
      "answer": "Chào chị An,Chị có thể cho em biết là chị có đủ 20-60 tuổi, có CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), Hộ khẩu (có tên bạn trong hộ khẩu)  hay Bằng lái xe (còn thời hạn) không chị?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.40254,
      "id": "26509632",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi cái...mình đã kích hoạt imessage thành công và trừ phí đến 2 lần mà vẫn không gửi được imessage màu xanh dương toàn màu xanh lá không là sao qtv nhỉ ? không lẽ máy mình bị lỗi gì chăng @@",
      "answer": "Chào bạn, Có thể điện thoại kia chưa kích hoạt imessage hay đang không vào mạng nên không gửi imessage được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.323073,
      "id": "19998616",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muôn làm giấy tờ online mua dt luôn được ko ban",
      "answer": "Chào anh, Bên em có hỗ trợ tàm hồ sơ trả góp online anh nhé. Nếu hồ sơ được duyệt, anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để xác nhận thông tin, làm hợp đồng trả góp và nhận máy anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.31484,
      "id": "24484341",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho e hỏi bản 32GB này mình còn ko ạ? e muốn mua ngay lập tức ko trả góp",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm Iphone 6 32gb bên em còn hàng. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.300219,
      "id": "31560098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này chơi game liên tục được bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, Game , độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.288638,
      "id": "19850548",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên tgdd có bán iphone lock k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, bên mình không kinh doanh máy phiên bản lock nha bạn và với các phiên bản lock thì sẽ sử dụng không được ổn định nên tốt nhất bạn nên mua sản phẩm chính hãng quốc tế nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.264008,
      "id": "28775223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên TGDĐ còn kinh doanh mặc hàng này không ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em còn sản phẩm này chị nhé, nếu chị quan tâm Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra giúp chị xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.072186,
      "id": "18835741",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, máy của em mới mua được 6 ngày, hay có tình trạng là coi youtube hay coi phim qua trình duyệt khoảng 1 2 phút là bị mất wifi. Ad cho em hỏi máy của em bị gì vậy..",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do kết nối wifi không ổn định, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.049878,
      "id": "30900960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32GB có khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm Iphone 6 32GB có ưu đãi  Giảm ngay 50% tối đa 250.000đ khi thanh toán qua ZaloPay cho khách hàng mới và mua cùng phụ kiện nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.962589,
      "id": "19602117",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nợ tiền ngân hàng fecredit,giờ mình muốn di mua trả góp dt có dc ko",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể đăng ký mua góp với công ty HomeCredit được anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.931845,
      "id": "25231674",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi tiền hải thái bình chôc nào có không",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm có hàng tại siêu thị sau:Thôn Vĩnh Trà, Xã Nam Trung, Huyện Tiền Hải, Tỉnh Thái Bình.Điện Máy Xanh Số 101 Phố Tiểu Hoàng ,TT. Tiền Hải , H. Tiền Hải, T. Thái Bình.Mình vui lòng ghé siêu thị mua hàng ạ! Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.927408,
      "id": "28336163",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình mới mua được 3 hôm sao dùng được 3 đến 5 phút là bị nóng máy.nhất là chụp hình thì máy nóng như sắp nổ luôn.như vậy là máy có vấn đề đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu vậy bạn tạm thoát hết ứng dụng ngầm trên máy; tắt luôn các kết nối mạng đang có, bạn tắt nguồn máy để một khoảng nghỉ tầm 2- 3 phút sau đó mở máy theo dõi lại xem đã ổn định lại hơn chưa nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.87175,
      "id": "23466718",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi iphone 6s khoảng bao nhiêu tiền vậy nhi",
      "answer": "Chào chị Linh,Hiện bên em kinh doanh Điện thoại iPhone 6s 32GB giá thường 13.490.000₫ và bản 128GB giá 16.990.000₫ ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.842712,
      "id": "28814521",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb ram có 1gb thì đánh liên quân có bị giật không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy đánh liên quân khá tốt nếu kết nối mạng tốt bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.834473,
      "id": "19790999",
      "field_search": "question",
      "question": "E giờ chỉ co cmnd với giấy phép láy xe mua được k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Với CMND   bằng lái xe anh có thể tham gia gói lãi suất 7.08%/4.36% của Công ty FECredit. Anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%), góp trong 6/9/12 tháng. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.818568,
      "id": "23048404",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip 6 32g có màu hồng k v ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com hiện tại chưa về hàng Điện thoại iPhone 6 32GB nên em không có thông tin màu sản phẩm chị nha. Chị hãy ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.608447,
      "id": "24469252",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi là mình mới vừa mua ip6 tầm 1 tháng nhưng thấy thời gian sử dụng pin mau hết quá...cụ thể là mình xem 1 bộ phim trên web 1h20\" mà đã ngốn hết 36% pin ( từ 100% - 64% )....so với thời gian 9h24\" xem phim mà tgdd đã post mình thấy thời gian khác xa nhau quá...!",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.561252,
      "id": "27165656",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi dạo này cái ip6 của mình đang ký 3g thì phải tắt máy bật lại thì mới sử dụng 3g được chứ không bật tắt dữ liệu. Vậy cái ip6 nó bị lỗi hay ntn vậy qtv nhỉ ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng thực hiện như sau : Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại cài đặt (dòng 1) và kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.557999,
      "id": "27144516",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có sổ hộ khẩu photo công chứng nhưng nó bị thế này thì có làm hồ sơ được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang ra siêu thị Thegioididong.com để cho công ty tài chính kiểm tra ạ, mong anh thông cảm, qua hình bên em không kiểm tra được anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.541344,
      "id": "22198202",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 CÓ ĐƯỢC GIẢM GIÁ GÌ KHÔNG QTV",
      "answer": "Chào anhHiện tại bên em chưa có khuyến mãi giảm giá khi mua máy iPhone 6 32GB ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể Thông tin khu vực đang sống (quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.535671,
      "id": "22326053",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, máy ip6 mình mua đc tầm 1 tháng, mà dạo này sạc điện thoại cục sạc nó nóng lắm luôn, mà cục sạc nóng cái máy nó cũng nóng, vậy có bị làm sao không?",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn sạc pin thì Adapter sạc nóng lên là bình thường bạn nhé, do Adapter sạc tiếp xúc trực tiếp với nguồn điện và chuyển hóa điện áp nguồn thành điện áp sạc nên khi sạc sẽ nóng lên nha. Và về điện thoại nóng khi sạc thì có thể do máy mở nhiều ứng dụng ngầm nên sạc pin nóng lên nhiều, bạn vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.534471,
      "id": "26009732",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 ở các quán cá nhân bán có 4tr4 mà ở tgdd bán 8tr490, tại sao tgdd lại bán đắt hơn nhiều như thế ạ?",
      "answer": "Chào chị Trang,Các sản phẩm Iphone bán tại Thegioididong.com đều là máy chính hãng, phiên bản quốc tế, còn nguyên seal và chưa active ạ. Ngoài ra thì bên em kinh doanh với giá xác với giá từ nhà sản xuất đưa ra nhất ạ, mua tại Thegioididong.com có thể đảm bảo về chất lượng và chế độ bảo hành ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.532911,
      "id": "20888502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6.  Có hỗ trợ trả góp 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có trả trước 0đ anh nha. Anh cần có CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.355457,
      "id": "23041340",
      "field_search": "question",
      "question": "AD check hộ mình xem co siêu thị nào của bên bạn gần nhã 3 túy loan đi vào tp đà nẵng ko giúp mình với mình đang cần đặt hàng tại siêu thị gấp",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc, hiện tại sản phẩm Iphone 6 32GB Gold tạm hết hàng tại khu vực Đà Nẵng rồi ạ. Anh vui lòng đặt hàng trên web để bên em chuyển hàng về cho mình trong thời gian từ 2-7 ngày anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.344727,
      "id": "23495076",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mình có còn máy ip6 16gb k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh Iphone 6 16GB anh nha. Mong anh thông cảm. Hiện chỉ còn bản 32GB thôi ạ, anh tham khảo thử nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.332195,
      "id": "20300374",
      "field_search": "question",
      "question": "Sổ hộ khẩu photo có công chứng của phường xã được ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng hộ khẩu photo nguyên cuốn có công chứng không quá 3 tháng tham gia với công ty FECredit , 6 tháng tham gia với công ty HomeCredit anh nhé .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.311078,
      "id": "20250659",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi AD, mình bấm phím home trên iphone 6: 3 lần liên tiếp, nó đọc tiếng anh hoài, mình ko tắt nguồn hay chạm gì được, mình phải làm sao AD?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vui lòng nhấn nút home 3 lần liên tiếp để tắt, sau đó vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > phím tắt trợ năng > bỏ chọn VoiceOver đi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.281387,
      "id": "27810339",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp bằng thẻ master vpbank cần giấy tờ gì qtv",
      "answer": "Chào anh,Khi anh mua trả góp bằng thẻ tín dụng thì anh cần phải có CMND anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.281387,
      "id": "22590221",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho mình hỏi tgdd co sữa máy bị lỗi o cứng không ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa anh nha. Anh vui lòng liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt nhất ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.257434,
      "id": "21576195",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho t hỏi là dây sạc iphone xoay đầu nào sạc cũng được hả.iphone 5",
      "answer": "Chào anh,Vâng ạ, từ đời iphone 5 trở đi thì anh có thể xoay đầu nào để sạc cũng được không cần phải nhìn đúng đầu khi cắm sạc nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.160574,
      "id": "21683064",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tgdd có chương trinh khuyến mãi xả kho iphone 6s 199k k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không có chương trình này nha anh, đây là thông tin lừa đảo, anh nên cẩn thận tránh bị lừa anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.136353,
      "id": "19926660",
      "field_search": "question",
      "question": "Với sản phẩm này thì mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ? mình muốn trả góp trong 9 tháng",
      "answer": "@Tuấn Anh: em có CMND + SHK + HÓA đơn điện ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.096424,
      "id": "25964257",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e thanh toán trực tiếp ko thông  qua thẻ có đcgiảm 1 tr ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc với khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) chị vui lòng thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB giúp em ạ, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.02947,
      "id": "31233642",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nhật sử dụng được không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế ạ; nên khi bạn mang máy sang Nhật dùng được bình thường bạn nhé; nhưng tốt nhất mình khuyến khích bạn liên hệ trước với nhà mạng bên đó để được hỗ trợ kiểm tra về băng tần nhà mạng bên đó hỗ trợ ra sao trước để xem sim Nhật sắp dùng có tương thích tốt với máy không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.018623,
      "id": "20655284",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g có mở khóa vân tay hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.010416,
      "id": "19808879",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua 1 con sáng nay,qtv có thể chỉ mình cach sạc pin để tốt cho pin nhất k ??",
      "answer": "Chào anh Minh,Với sản phẩm này, anh mua về, dùng đến khi pin còn khoảng 10%-20% rồi sạc đầy pin rồi dùng nha anh! Dùng bình thường và sạc thoải mái nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.008441,
      "id": "18351691",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em giờ nó thông báo lên ios 10.3.1 vậy có nên cho lên ko ạ..",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này chạy hệ điều hành iOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể lên được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9698305,
      "id": "24274509",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chưa có cmnd, em có thể lấy cmnd của ba hoặc mẹ với sổ hộ khẩu, có thể mua trả góp dc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  TRường hợp anh lấy giấy tờ của ai thì người đó cần đứng ra làm hồ sơ cho anh mới được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.942444,
      "id": "31630989",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách kiểm tra dung lượng 1 bức ảnh trên ip6 như nào. Tks nhiều !!",
      "answer": "Chào chị Dạ chị tải ứng dụng Google Photos  về máy , đăng nhập Gmail vào để đồng bộ hình ảnh lên , sau đó chị bấm vào 1 hình ảnh > 3 chấm > thông tin > là xem được dung lượng tấm hình chị nhé.Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.938545,
      "id": "25032620",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cmnd và hóa đơn điện có góp được gói trả trước 0đ không vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là công ty tài chính FE Credit têu cầu thêm sổ hộ khẩu(có tên mình) nữa mới được trả trước 0 đ anh nhé, không biết anh có thêm sổ hộ khẩu(có tên mình) không để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.757133,
      "id": "28321641",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua trả góp Online mà mình Sinh Ngày 28 10 1998 chưa đủ 20 tuổi ko mua dc có cách gì giải quyết ko TGDD",
      "answer": "Chào anh TuấnRất tiếc thì hiện anh chưa đủ tuổi làm hồ sơ trả góp online ở Thegioididong.com, anh có thể ghé trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để hỗ trợ góp với công ty tài chính HDSaison anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.735075,
      "id": "20824014",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi.tại sao máy đang chơi game mà tự nhiên mất mạng 3g .mình dùng đt asus zenphone 5",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là khu vực mà bạn đang sử dụng mạng có sóng không được ổn định lắm nên bạn có thể thử di chuyển sang một khu vực nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.709702,
      "id": "23058608",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản iphone 6 giá 8tr99 là bản quốc tế ko ạ?? Mình trả bằng mastercard từ nước ngoài được không??,Phiên bản iphone 6 giá 8tr99 là bản quốc tế ko ạ?? Mình trả bằng mastercard từ nước ngoài được không??",
      "answer": "Chào chị, Với trường hơp trên thì với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em kinh doanh đều là phiên bản quốc tế chị nhé. Nếu chị trả bằng thẻ master card thì ngân hàng đó phải có chi nhánh tại Việt Nam thì bên em sẽ hỗ trợ giúp chị, chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.705441,
      "id": "27469060",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy trả góp trước 0đ với giá 7.490.000 thì có tính lãi suất không ạ?",
      "answer": "Chào anh.Dạ anh mua trả trước 0đ thì chắc chắn sẽ có lãi suất anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện  và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.6339,
      "id": "22993581",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tên khởi ở lạng sơn muốn mua đt iphon6 32gb qua tay khi nào có hàng về ad ba´o mk cái xxxx6776346",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không thông tin cho anh được ạ, anh vui lòng theo dõi thêm trang web anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.606326,
      "id": "18500461",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi tgdd có kinh doanh ip6 bản 16gb k vậy, và giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Rất xin lỗi vì đã để anh đợi lâu anh nhé. Hiện tại sản phẩm Iphone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.599064,
      "id": "25273735",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi ip6 ở tiền hải thái bình chỗ nào có ngay ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm đang có hàng tại Thôn Vĩnh Trà, Xã Nam Trung, Huyện Tiền Hải, Tỉnh Thái Bình,    Điện Máy Xanh Số 101 Phố Tiểu Hoàng ,TT. Tiền Hải , H. Tiền Hải, T. Thái Bình  đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.556641,
      "id": "27087907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua ip 6 hôm qua, mình thấy sao máy tuột pin nhanh, mình ít dùng ứng dụng nhiều. Cho mình hoi thoi gian pin ip 6 trung bình dung bao lau nếu chỉ nhắn tin sms, zalo, lướt f không thường xuyên ạ. Cảm ơn add",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hon 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.527267,
      "id": "19716336",
      "field_search": "question",
      "question": "@Long Vĩ: mình ở trong tphd nhé, à đây là bản quốc tế k cần dùng sim ghép ý hả bạn, mình đang có ý định qua mua nên cần ít thông tin về sản phẩm ấy mà",
      "answer": "Dạ anh vui lòng cho em xin khu vực cụ thể em sẽ kiểm tra giúp anh nha, sản phẩm này bên em kinh doanh là sản phẩm quốc tế anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.495144,
      "id": "19675730",
      "field_search": "question",
      "question": "K có sổ hộ khẩu. BẰng lái xe được k ạ,",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể thay Bằng lái xe cho Hộ khẩu để tham gia 1 số gói lãi suất anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.4427805,
      "id": "26921762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua iphone 6 16gb này thì được giảm 1tr xuống còn 5.990k phải không??",
      "answer": "Chào anh Dạ. Hiện tại khi anh mua Iphone 6 32gb thì vẫn có giá 6.990.000đ anh nha.  Và có khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm), không áp dụng trừ vào giá sản phẩm. Sản phẩm cũng như có  khuyến mãi mã giảm giá ngẫu nhiên từ 3%-5% anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng săn mã để mua hàng. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.431325,
      "id": "17832628",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút, mình muốn mua trả góp sp Iphone 6 32 GB 2017 nhưng mình thấy giấy tờ khi mua trả góp cần CMND + Giấy phép lái xe mà mình thì hay đi lại thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Khi mua trả góp thì công ty tài chính không giữ lại Bằng lái anh nha, sau khi duyệt hồ sơ xong sẽ trả lại giấy tờ cho anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.403911,
      "id": "21339752",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp trả trc 20% đc k?nếu đc mình có đc nhận máy luôn k?",
      "answer": "Chào anh HoàngMáy Iphone 6 32Gb Thegioididong.com có hỗ trợ gói trả trước 20% anh nha, anh có thể nhận máy ngay khi ký kết hơp đồng đó ạ, Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2%. của công ty tài chính FeCredit, góp dần trong tối thiểu là 6 tháng anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.387949,
      "id": "26016358",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở khu vực lạng sơn máy mobiistar zumbo j2 có pin bán k ạ...mà máy này đổi đk pin k ad",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm Mobiistar Zumbo j2 bên em không hỗ trợ bán pin ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.333938,
      "id": "22564558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao ra iphone 8 và iphone X rồi mà thegioididong chưa có hàng.",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại các siêu phẩm mới bên em vẫn chưa có hàng sản phẩm anh nhé. Anh có thể thường xuyên cập nhật thông tin sản phẩm này trên trang Thegioididong.com để biết rõ hơn anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.317957,
      "id": "30151134",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua trả góp online trả trước 0₫ phải có hộ khẩu mới dc hả",
      "answer": "Chào anh ! Dạ đúng rồi anh nhé, anh muốn tham gia gói trả góp trả trước 0d thì anh cần bắt buộc phải có Hộ khẩu anh nhé, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.317957,
      "id": "25316934",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho e hỏi ip6 32gd có gói cước nào không trả trước k ạ",
      "answer": "Chào anh!  Hiện tại công ty tài chính họ đã nghỉ tết, nên rất tiếc chưa hỗ trợ tư vấn mua trả góp. Mình vui lòng quay lại vào ngày mồng 5 để bên em tư vấn ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.18415,
      "id": "19648456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone6 trên mạng có được hưởng khuyến mãi gì không ạ",
      "answer": "Chào anh Thảo,Hiện tại mua iPhone 6 32GB tại siêu thị Thegioididong.com, anh mua online thì chưa có khuyến mãi gì khác nha anh! Anh vẫn được hỗ trợ Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng và có thể mua kèm sim độc quyền siêu thị Thegioididong.com đang kinh doanh anh nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.137612,
      "id": "26501343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu quá 15/4 thì mua có cách nào giá giảm  một triệu k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin nếu quá ngày 15/4 sẽ còn khuyến mãi: Giảm ngay 1 triệu khi mua online không anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.115037,
      "id": "17454923",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi: iphone 6s 32GB này nhập khẩu từ Mỹ hay sản xuất tại Trung Quốc vậy?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB được nhập trực tiếp từ hãng Apple của Mỹ, các sản phẩm được sản xuất tại Mỹ và hầu hết được lắp rạp ở Trung Quốc anh nha! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.091262,
      "id": "32443625",
      "field_search": "question",
      "question": "Tphcm còn bán đt này ko ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm còn hàng tại một số siêu thị đó ạ, không biết anh có thể vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh nhaMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.085831,
      "id": "22698190",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi chút sao iphone của em vào cài đặt-> wifi nhưng không bật được wi-fi ạ. Mong nhận được phản hồi từ ban QTV!",
      "answer": "Chào bạn, bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.050353,
      "id": "23058618",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản iphone 6 giá 8tr99 có phải là bản quôć tế ko ạ?? Minh̀ thanh toań băng̀ thẻ mastercard từ nước ngoài được ko ?,Bản iphone 6 giá 8tr99 có phải là bản quôć tế ko ạ?? Minh̀ thanh toań băng̀ thẻ mastercard từ nước ngoài được ko ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là máy chính hãng phiên bản quốc tế được phân phối tại thị trường Việt Nam chị nhé. Ngoài ra rất tiếc chị không thể sử dụng thẻ MasterCard nước ngoài để thanh toán mà cần sử dụng thẻ được phân phối do các ngân hàng trong nước ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.968704,
      "id": "23910943",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình là CNVC mình đã vay ngân hàng, zay mình có mua trả góp đt dc ko ad?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể làm hồ sơ thử ạ, nhưng việc duyệt hay không còn tùy thuộc vào công ty tài chính nữa ạ, nhưng mình vẫn cứ thử xem sao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.94187,
      "id": "26160031",
      "field_search": "question",
      "question": "cho minh hoi may minh la,ip 5s cua mình ko dùng ma cũng bi hao pin la bi sao vay ạ pin minh moi thay",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại khi không dùng thì hệ điều hành iOS vẫn chạy , các ứng dụng chạy ngầm vẫn chạy, điện thoại vẫn bắt sóng di động nên vẫn dùng PIN . Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại  bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.914688,
      "id": "22812286",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lỗi gửi hìh trên messenger thê này ạ. Xóa k đk gửi k đk. Ad giúp mìh với",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử khởi động lại máy và kết nối với 1 mạng wifi ổn định hơn để gửi xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.894362,
      "id": "17681504",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi em sinh năm 1998 năm nay em được đứng tên đễ mua trã góp chưa ạ",
      "answer": "Chào anh TháiAnh sinh năm 1998  tính đến hiện tại 19 tuổi thì chưa đủ tuổi mua trả góp ạ, anh có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hồ sơ trả góp cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.890833,
      "id": "18635245",
      "field_search": "question",
      "question": "-mình muốn mua trả góp trả trước 6tr5 thì góp torng mấy tháng với mỗi tháng trả bhieu v ?",
      "answer": "Chào anh Duy,Để tư vấn tốt hơn thì anh có thể cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.876714,
      "id": "20411335",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd cho e hỏi là hóa đơn tiền điện là do mjk đứng tên hay là người khác cũng được .",
      "answer": "Chào anh Hoá đơn điện ( có địa chỉ trùng với địa chỉ CMND hoặc Hộ Khẩu) không bắt buộc đứng tên anh nhé. Ngoài ra, Anh có thể thay hóa đơn điện ( nước/cáp/internet) bằng giấy tờ chứng minh thu nhập như bảng lương, hợp đồng lao động... anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.863981,
      "id": "24999320",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có dây nối ip6 ra tivi bán ko ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn có thể tham khảo sản phẩm  bạn nhé. Bạn cũng phải kiểm tra xem là Tivi của bạn có hỗ trợ kết nối chuẩn HDMI hay không nữa bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.854751,
      "id": "23045350",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuyển hàng về siêu thị o đà nẵng cho mình đc ko minh muốn nhan hang tai sieu thi",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chưa có thông tin sản phẩm anh nhé, anh có thể vui lòng chọn đăng kí nhận thông tin khi về hàng, khi nào có hàng tại siêu thị thì bên em sẽ thông báo đến anh, lúc đó anh có thể đến siêu thị để chọn mua trả góp sản phẩm được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.778857,
      "id": "19905051",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua hàng IP 6 32G bên vuivui.com bên TGDĐ có hỗ trợ nếu có trục trặc như khi mình mua bên TGDĐ ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu như anh mua bên vuivui.com thì bên em không hỗ trợ bảo hành được anh nhé, mong anh thông cảm.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.770025,
      "id": "24623509",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 này cam thua ss j2 thường zay có phế quá ko ad",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh ơi, tuy camera của Iphone 6 không được ảo diệu như Samsung Galaxy j2, nhưng xét về hiệu năng tính ổn định lâu dài thì Iphone 6 hơn hẳn Samsung Galaxy j2 anh nha. Nên sử dụng Iphone 6 thì sẽ tốt hơn đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.747156,
      "id": "23885810",
      "field_search": "question",
      "question": "Luc khui hop cho hoi chay ios may zay\" tu van dum minh, thanks",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này khi mở hộp chạy iOS 10 anh nha,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.739515,
      "id": "22538594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mún mua ip 6 32g trả trước 2tr thì có gói ak",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.739438,
      "id": "19528548",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6, bạn tư vấn gói trả góp giùm mình nhé. Mình 28 tuổi, mình đang làm ở HNội, m có CMT + bằng lái xe. Thks!",
      "answer": "Chào chị, Với cmnd và bằng lái xe chị có thể tham gia trả góp sản phẩm chị nhé. Hiện chị muốn trả trước khoảng bao nhiêu, trong khoản thời gian bao lâu để bên em có thể tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.700026,
      "id": "20599229",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới 16 tuổi có tham gia trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc với độ tuổi của anh hiện tại thì chưa thể tham gia trả góp được đó ạ. Anh sẽ cần phải đủ từ 20 tuổi trở lên (tính theo ngày tháng năm sinh) để tham gia anh nha. Anh cũng có thể tham khảo ý kiến nhờ người thân đã đủ từ 20 tuổi trở lên để đứng ra làm thủ tục hộ cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.643799,
      "id": "17549030",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới ra zay. Có trả góp. Ko cần trả trước ko zay A Chị",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh  muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất 2,2% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 0đ, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện  đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.550812,
      "id": "31182518",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi shop có bán cáp hdmi ip6 để kết nối với tivi ko ah",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể mua thiết bị chuyển đầu kết nối  và mua cáp HDMI tại điện máy xanh theo link  ạ.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.544538,
      "id": "28091698",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp tại cửa hàng thì có được khuyễn mãi gì k ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị được khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.537815,
      "id": "20044408",
      "field_search": "question",
      "question": "adm cho hỏi ip6 32g mới mua có cần phải xạc 3 lần đầu 8 tiếng không ạ. tks ad",
      "answer": "Chào anh CôngAnh không bắt buộc phải sạc 3 lần đầu 8 tiếng đâu ạ. Anh có thể sạc đầy, đợi 1 lúc rồi rút sạc ra ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.481165,
      "id": "26555785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt này có đẹp qua nc ngoài xài đx ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì mọi chi tiết trên điện thoại được làm rất tốt và tỉ mỉ bạn nhé. Bạn có thể mang sang nước ngoài để sử dụng nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.439555,
      "id": "31118042",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mk hỏi sao mk tắt làm ms ứng dụng nền mà sao fb vs messenger vẫn hoạt động nền là sao zay ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.415089,
      "id": "25307277",
      "field_search": "question",
      "question": "làm ơn cho e hỏi e muốn mua iphone 6 32g góp có hỗ trợ không trả trước không vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện công ty tài chính nghỉ tết rồi nên anh không mua được ạ. Anh đợi sang mùng 6 tết rồi mua trả góp sau nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.361261,
      "id": "23609346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tra trước 10% muốn góp trong vòng 12 tháng thi bao nhiêu , e có đầy đủ giấy tờ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói lãi suất 2.17% của FeCredit, trả trước 899.000₫ (10%), góp 903.500₫ (góp 12 tháng). Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.358962,
      "id": "18317334",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có màu xám ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Hiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh Iphone 6 32GB màu vàng đồng thôi ạ, không có màu xám chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.349282,
      "id": "18269439",
      "field_search": "question",
      "question": "minh muốn mua iphone từ mỹ ở việt nam có ko anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng tìm tại các cửa hàng bán hàng xách tay đó anh nhé, tại siêu thị bên em chỉ kinh doanh sản phẩm chính hãng nên không có iPhone tại thị trường  mỹ anh ơi, em rất tiếc và anh thông cảm nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.317744,
      "id": "23611722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dòng 6s này dung lượng pin dùng có lâu k và chơi game fps ổn định k",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này PIN dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng nhé. Trường hợp chơi game còn tùy thuộc theo cấu hình game yêu cầu, nên nếu game yêu cầu cấu hình cao hơn máy đang có thì khi chơi game có thể xảy ra giật lag bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.309186,
      "id": "30146729",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại 6s 32gb này là đang còn nguyên tem hay là cũ 95% ak thông tin e sớm để e mua mai lh cho  qua đt xxxx7271162",
      "answer": "Chào anh!Với bên em kinh doanh là hàng mới 100%, nguyên hộp, nguyên seal nha anh. Hiện em đã chuyển thông tin của anh đến bộ phận hỗ trợ ạ, sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong vòng 30 phút nha anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.302987,
      "id": "24630871",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ip 6 này nghe nói cam selfie thua ip 5s đúng ko zay ad",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này còn tuỳ cảm nhận cá nhân mỗi người anh nha. Em thấy hai sản phẩm này đều selfie khá tốt đó anh, mình có thể ra siêu thị trải nghiệm thử xem sao nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.231646,
      "id": "29330848",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy hôm qua nay mới mở hộp. Nhưng góc màn hình bên dưới tay phải bóp nhẹ cứ kêu tành tạch, khả năng lắp giáp ko khớp. Mình có đc đem đổi máy khác ko ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh nhé, anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.230852,
      "id": "19663750",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi mình năm nay 20 tuổi mình sn 97.mình mua trả góp được không ạ? mà mua trả góp thì cần những gì ạ? và thuế mất nhiều không ạ? chỗ mình gần TGDD ở Ngã 4 Sóc Sơn Hà Nội.AD tư vấn giúp mình xem mình lên trả góp gói lãi suất nào ạ?,",
      "answer": "Chào anh Tuấn AnhAnh tính cả ngày tháng năm sinh đến hiện tại đủ 20 tuổi thì mua trả góp được ạ. Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.205805,
      "id": "21624007",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỗ trpwj trả trước 0đ là sao? QTV có thể giải thích giúp mình không",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp với Điện thoại iPhone 6 32GB , nếu anh có các giấy tờ đầy đủ thì anh có thể không cần trả trước và anh chỉ cần thanh toán tiền góp hàng tháng thôi ạ. Không biết anh đang có các loại giấy tờ  : CMND , sổ hộ khẩu , hóa đơn điện không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.168297,
      "id": "22544076",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có CMND và shk vậy mua trả góp hó gói 0% lãi suất đc ko ,hay gói nào đc zệ zậy",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB, trả trước 4.495.000₫(50%), trả hàng tháng 597.000₫ (góp 8 tháng), của công ty Homecredit. Để làm hồ sơ anh cần CMND ( bản gốc)   Hộ Khẩu ( bản gốc hoặc bản photo công cứng không quá 3 tháng.). Nếu đồng ý với gói trả góp thì anh vui lòng cho em xin số điện thoại để giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ. Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.15497,
      "id": "27595048",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có được trả góp không anh và ứng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể mua góp sản phẩm này với trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp trong 3-24 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.148866,
      "id": "20880869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi Cua hag o tam hiep hay doi dien bigc co mau den k zay",
      "answer": "Chào anhiPhone 6 32GB không có màu đen mà chỉ có màu vàng đồng anh nha. Siêu thị Số 1 Phạm Văn Thuận (vòng xoay tam hiệp), Tổ 1, Khu phố 1, P.Tam Hòa, TP.Biên Hòa, Đồng Nai Có hàng đó ạ. Nếu thấy phù hợp, bên em hỗ trợ giữ hàng giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.1174965,
      "id": "22067268",
      "field_search": "question",
      "question": "AD oi cho minh hoi ip6 nang cap len IOs 11.0.1 sao minh ko the su dung zalo de goi dc zay mong may a chi giup vs",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là bạn gọi thì máy có báo lỗi gì hay không để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.08904,
      "id": "28573529",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở Cao Lãnh, Đồng Tháp cho em hỏi ip6 màu bạc thì có bán ở đâu trong khu vực đó ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em không kinh doanh màu bạc anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em màu vàng đồng được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.034436,
      "id": "27542177",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này bin dùng đk lâu ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.964886,
      "id": "28981449",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình tự nhiên chả làm gì đang chơi máy tính đột nhiên cầm máy không dùng được vân tay nữa trước đó vẫn được từ đó không dung được vân tay vs cả nút home chập chờn lúc thì ấn được lúc lại ấn k được",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.958359,
      "id": "21339703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả góp trả trước 20% đc k?nếu đc có đc nhận máy luôn k?",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 1.798.000₫ (20%) từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.440.500đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh hoàn tất hồ sơ trả góp là anh có thể nhận máy về sử dụng ạ.Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.956294,
      "id": "17802679",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ram 1gb mình thấy nhiều máy chơi giật và lag quá trời . Vậy máy này chơi game có giật và lag ko",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có RAM 1 GB nhưng được hệ điều hành IOS tối ưu cực tốt nên chơi game không có tình trạng giật lag bạn nhé. Đây là điều làm nên sự khác biệt của dòng điện thoại Iphone so với các điện thoại khác bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.954117,
      "id": "17914873",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện máy xanh tại thị trấn quang minh me linh hà nội có đt này k ạ",
      "answer": "Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực TT. Quang Minh của anh hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho anh trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ!  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.948477,
      "id": "26026459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cai này trả trước bao nhiêu zay ad",
      "answer": "Chào anh LinhHiện với iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.948333,
      "id": "19237408",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 naỳ chiến game có mượt không ạ chẳng hạng như tựa game asphal 8 nếu ở mức đồ hoạ cao.nhất thi có mượt không ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này  chơi game asphalt 8 cấu hình cao mượt nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.8721695,
      "id": "23192311",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy ngày 15/9, hôm nay dến tgdđ còn được dán lại máy miễn phí k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì chị đã dán lại lần nào chưa chị,  chị vui lòng thông tin lại rồi bên em hỗ trợ chị ngay nhéMong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.864641,
      "id": "24450380",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi co iphone6 32GB zay co iphone6 16GB ko vay",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 16Gb bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em bản 32Gb còn kinh doanh được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.851054,
      "id": "21595615",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone cũ 6s không biết được bảo hành không va giá bao nhiêu ?cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ bên em vẫn bảo hành ạ.Anh vui lòng cung cấp thông tin địa chỉ cụ thể để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ tư vấn đến anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.827468,
      "id": "27784714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi có iPhone 6 32g màu xám loại cũ ko zay",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không có màu Xám loại Cũ anh nha. Anh vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.817359,
      "id": "17579290",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao de ket noj usb vs tivi",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 bạn không thể kết nối với Tivi qua cổng USB trên Tivi nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.766722,
      "id": "26705337",
      "field_search": "question",
      "question": "Ban oi ban co the tao id iPhone cho minh được không vay chu minh tao o nha khog duoc",
      "answer": "Chào bạn, Do đây là tài khoản cá nhân và để đảm bản tính bảo mật và riêng tư nên bên mình rất tiếc không giúp bạn tạo tài khoản này qua phần Comment được bạn nhé.Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực hướng dẫn cho bạn tạo nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.72263,
      "id": "23513263",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có gói trả trước 10 đến 20% trong vòng 9 đến 10 tháng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, tuy nhiên anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.720856,
      "id": "27803367",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy lay có cổng hồng ngoại ko ad.  Có điều khiển dc tivi điều hoà ko ad",
      "answer": "@Ngọc: ko có nhé",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.701968,
      "id": "24621879",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad điện thoại này bảo hành bao lâu zay ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này được bảo hành 1 năm anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.692386,
      "id": "20435509",
      "field_search": "question",
      "question": "tư vấn em với ạ em có bằng lái xe, chứng minh thư thôi, trà trước 70%, chọn công ty tài chính nào là hợp lý nhất, mỗi tháng em trả ít nhất bao nhiêu ạ???",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe  anh có thể tham gia gói Ẻ-5,5% của FECredit trả trước 6.293.000₫ (70%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 607.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.682284,
      "id": "21869230",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay pin ip6 ko zay",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc thay pin này cần phải nhờ hãng bạn nhé; nếu bạn mua máy bên mình các bạn sẽ giúp bạn gửi lên hãng thay pin mới bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.67517,
      "id": "18060642",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao may e ko kết noi dk Bluetooth voi may khác co bi lỏi may ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì máy không thể kết nối Bluetooth với các dòng máy khác để chia sẽ thông tin nha. Bạn chỉ có thể kết nối với các dòng sản phẩm của Apple để chuyển dữ liệu thôi nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.629046,
      "id": "22774016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi  ..minh co thay võ  ĐT iPhone 6s k",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại bên em không hỗ trợ thay vỏ máy ạ. Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng thay dùm chị và báo chi phí lại cho chị ạ.Chị vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.624549,
      "id": "22444344",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mìh đag trả gop tivi bên ĐMXanh còn 3tháng nữa là xog...zậy mìh có thể mua trả gop i6 này với gói bên home credit đc ko..",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh vui lòng cho em xin thêm thông tin  mình đang góp tivi với công ty tài chính nào vậy ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.571084,
      "id": "17648763",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh/chị : em muốn mua máy này trả góp,nhưng cho e hỏi ip6 này có phải loại bé k,e thấy có 2 loại 1 loại to 1 loại bé,mà nhu cầu e chỉ cần dùng loại bé thì phù hợp ấy ạ.Nếu trả góp thì có mấy hình thức,ngắn nhất là trả trong mấy tháng ạ.e có cmt và shk nhưng hóa đơn tiền điện thì nhà e lại dùng lại công tơ nhà khác ,kp tên nhà e thì có được k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ iPhone 6 này màn hình chỉ 4,7 icnh, rất nhỏ gọn ạ. Để mua góp máy chị tham khảo gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.552115,
      "id": "18486973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi đt này có màu gì vậy?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com có màu vàng đồng anh nha. Màu này đẹp và sang đó ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.512483,
      "id": "25504483",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko ai tra loi zay",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện bên em chưa thấy thông tin câu hỏi của anh ạ. Anh có thể đặt câu hỏi tại đây bên em sẽ hỗ trợ giải đáp giúp anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}